教畜睇路 民賤聯搞監師會

民建聯偕警察家屬晤3局長 反對獨立調查促設「監師會

民建聯立法會議員李慧琼、葛珮帆今日（7日）聯同一班警察家屬，與保安局長李家超、教育局長楊潤雄和公務員事務局長羅智光見面。警察家屬向3名局長提出多項訴求，包括強烈反對成立獨立調查委員會，要求教育局成立「監師會」和在課室設置錄影及錄音設備，需要時作參考。

15個警察及紀律部隊宿舍代表向3名局長發出聯署信，稱社會近日暴力事件愈趨嚴重，令不少警務人員身心受創，承受不公平對待及無理指摘。他們希望改善香港教育問題，以及警隊成員和家屬的不公平待遇。

他們提出10多項訴求，包括向李家超提出冀加快推動「侮辱公職人員罪」及「蒙面法」立法；為警隊爭取更多資源，提供足夠支援，維持警隊士氣。他們又要求成立針對大型示威等特別事故聯合紀律部隊，包括警隊、消防、懲教、海關、入境和飛行服務隊等人員。

他們對楊潤雄提出，必須成立「監師會」，監督教師並提交調查報告予教育局，再根據報告內容設懲處及扣分機制；要求禁止仇視言論、教師教學要保持中立態度；課室設置錄影及錄音設備；以及將中國歷史科目列入必修科，重新檢視通識科課程及課本內容。

他們又向羅智光要求恢復警察福利，包括公務員海外教育津貼及本地教育津貼，以及必須增設內地教育津貼計劃。

你班食公務員糧既土皇帝 監師會成立之後會monitor 實你地

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

人民日報：不能縱容「恐怖教師」

另外，《人民日報》海外版昨日刊登文章表示，學校應教育學生愛國愛港，不能縱容教師和學生反中亂港；又質疑香港教師資格審查制度，或存在嚴重缺陷，教協維權不能無底線，不能縱容「恐怖教師」；教育局不能擔心得罪某些「恐怖教師」及背後勢力而放棄監管職責。

教畜睇路la

JM9

你標題仲用教畜 真係唔知你做乜
課室有cam 最驚一定唔係老師
最驚個班肯定係 公開試0分考警個班

課室有cam
比啲壓力教書果班仲好

咁睇黎你係支持監師會

制衡下班教書幾好
咪鬼比佢地係學校做土皇帝